馬鞍山藍絲色魔因天氣乾燥著火

有市民舉報，該名藍絲經常係馬鞍山性騷擾女學生，但因撐警立場被警方包庇。

我想問色魔係咪跳左橋 好似唔見左

推

好治癒
但靜靜贏得唔得

拉乜鬼，要正名呢件事

拉

性騷擾嘅畜牲

都冇做錯點割？ 大力表揚添啦

政府都不停呼籲戒煙啦

拉其他post 呢件事要正名，手足係除色魔

拉乜鬼 公海傳開晒啦！

嬲到著火

已經蒸發左

懷疑佢有精精神紀錄

快去台灣 重新生活

廢老收左藍屍安家費做戲呀

聽住呢首歌睇
好撚應景